%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{misc.chklib.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclCheckBlank}       & 空白かどうかを判別する. \\
  {\tt (LCHRB)}             & \\
  {\tt DclCheckCurrency}    & 通貨記号かどうかを判別する. \\
  {\tt (LCHRC)}             & \\
  {\tt DclCheckSpecial}     & 特殊文字かどうかを判別する. \\
  {\tt (LCHRS)}             & \\
  {\tt DclCheckAlphabet}    & 英字かどうかを判別する. \\
  {\tt (LCHRL)}             & \\
  {\tt DclCheckNumber}      & 数字かどうかを判別する. \\
  {\tt (LCHRD)}             & \\
  {\tt DclCheckAlphaNum}    & 英数字かどうかを判別する. \\
  {\tt (LCHRA)}             & \\
  {\tt DclCheckFortran}     & FORTRAN文字かどうかを判別する. \\
  {\tt (LCHRF)}             & \\
  {\tt DclCheckCharPattern} & 指定した文字種かどうかを判別する. \\
  {\tt (LCHR)}              & \\
\end{tabular}
\end{quote}



* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


